[光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可] 多蒙特吹水及比賽即討區 (50)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!